吹哂大雞都係得萬四人入場渣架

下場11月14對巴林同我坐撚爆佢

咪撚再用cityline現場攞飛

lm

我懺悔，今日見到條買飛隊咁長，我無入到場....淨係係門口噓國歌 下一場我會早啲買早啲攞，一定到！

去通利買啦屌

大球場宣布過左三萬人

13xxx

巴打下場見

cityline冇記錯嘅話係冇得現場拎飛

宜加即刻撳我條拎買啦

有 啱啱都得 不過排撚死你
開場排到半場先攞到

屌，睇嚟我地有一齊睇電話直播

對唔住有野做
下場我會早d留時間 or早少少吹雞提提大家 我會推咗其他野黎撐場

排囉，我遲左到都係照排

大家早啲買定啦，平時放工放學去拎定飛，比賽日輕輕鬆鬆入場

好多人都排住睇電話直播

港隊需要每個香港人支持 下場見

今日其實好有氣氛
好少香港地咁多人一齊屌波
好開心 下次都會去
希望有一日坐爆成個大球場

勁過當年旺角中港對戰添

On9仔

屌你啦

十月對馬拉

我反而支持用返旺角場lor
氣氛好到爆

唔吹雞應該3 千人左右
有萬4 人其實唔錯

係咪六萬先坐得爆？
港中大戰六萬人？

坐爆大球場

通利琴行有飛賣
但即日無，會去晒大球場

係咪冇哂學生啦

屌邊位巴打呀你
我都係等撚到答9先有飛
嬲到我仆街

其實我都想知學生係邊買
寫又話40蚊
搵黎搵去都搵唔到

總知比賽日先拎飛就閪撚硬

一早賣晒所以搵唔到
下次早啲買啦

11月14日 場運動唔知捱唔捱到

3分鐘熱度不是浪得虛名

cityline去銅廣隔離通利拎飛先上大球場啦

即係大約有幾張？
都係上cityline個網買？

呢個時勢再整場咁嘅波應該坐得爆

幾多張每場都唔同答唔到
但要提早幾日到兩星期去cityline個網買
買完去最近既通利/cityline售票機拎就得

十月仲有場友誼賽打大馬

4萬

港中大戰係旺角踢，爆左都係得6000人左右

去通利攞飛啦

11月都拉哂人啦

究竟定實未最撚憎馬拉狗

要買11月而家買定先

定左，但我唔記得幾多號

尋日是但google唔覺有

多喲人入場仲好氣氛啦
而且旺角場得一個小食部
根本應付唔到6000人

我都唔撚明

180蚊都唔俾

講咩野革命

低能仔

香港人加油

我見10月國際賽期係7-15號，而港隊11號作客伊拉克，即係應該7/8踢

學生係咪得北看台
想坐近球迷區

我想要氣氛多啲
旺角場集聲勁好
細場對港隊都著數啲

差唔多啦，港隊wor

方向係諗點樣大球場坐多喲
柬埔寨坐爆5萬人啦

屌...打氣區邊有人理咩飛，直接行入去啦

食蕉行都行唔撚到入去啦

還掂都定咗用咩場
就緊係諗點樣多啲人入啦

其實唔洗理佢睇香港波好多不明文規矩

如果對馬拉擺旺角場踢嘅話要爆啦

踢到港隊啲人都係唔肯比$180睇佢

旺角場對邊隊都爆啦咁拿細

我唔會再做傻仔，依家即買

下次用小西灣咪算
咁多吉位情何以堪

尋日氣氛好好
我愛你地

Okay 謝
下次試下

都係大球場踢

屌閪灣終極閪場 不了

對準政權 遍地開花

屌⋯⋯

掃桿埔同花墟各有各好

貝狗 :再嘈送晒你班仆街上燕子崗

燕g崗真係垃圾場黎
我谷都屌打佢

push
已買

各路球迷請注意，所有球隊大和解！

幫手推下

仲係好多戇鳩105跟位坐 屌佢老母

屌佢老味搞撚到打氣區有其他球隊波衫

一多生客你就阻唔到

忽然狗話著紅衫就係撐中國吖嘛

好在大部分人都係着紅衫無理班忽然狗

冇錢 課曬比星火

係大埔運動場都屌打佢呀
香港足球聖地

太夜收工黎唔到，下場實黎

太和站落行半粒鐘

你點行ga？十分鐘點都到啦

我入過兩次睇大埔就算睇google map 頂盡行15 分鐘

利申：住柴灣

約定你

好遠

其實去大球場只係20分鐘，旺角45分鐘，試過一次去元朗睇波都係個半鐘，最近的小西行15分鐘

sor 我想講大脯好遠

Push

推

版豬

請好好看管土狗

垃圾怕事狗黎 不了

PUSH

無得揀位

shittyline on9的

對賤種馬拉仔

推個on9 post

十卜

[光復香港 時代革命] 2022世盃外 伊拉克 對 香港 11/10 00:00 即場討論

對伊朗都得萬四
巴林轉去旺角場踢咪算囉

[光復香港 時代革命] 2022世盃外 香港 對 巴林 14/11 20:00 即場討論

推上熱門

推呀推呀
要入場睇波

樓豬早排個麻也g食完9隻蛋會唔會唔入場

食飽飲醉 不了

推到開高層！

咪走數 走數正衰仔

旺角果場唔知會點

推啊

agger

你講乜春

Help push

運動員好多藍
唔好見香港2個字就支持咁on9啦

我留意咗你好耐
次次有撐本地嘢嘅post都見到你入黎屌
廣東歌post你又淨係識踩 話冇人聽 全部垃圾
本地波post你又入黎反？
幾多本地運動員為我地發過聲你知唔知？淨係講今次大軍名單入面 葉鴻輝 謝德謙 陳肇鈞 陳廣豪都有出過聲 係咪一句運動員好多藍就可以抹殺曬所有嘢？

早點去。現場賣飛速度極慢。

警察都有好人論
香港體育界黑暗都唔係而家既事
口講反共 有得選擇下又支持算奶共行界
你咪繼續聽廣東歌
人地封殺埋林夕仲覺得無問題

聽廣東歌嘅其中一個原因咪正係要支持被中國封殺嘅歌手音樂人囉
運動員黎講，先唔講佢地本身撐唔撐，總之而家佢地就係代表緊香港呢個地方出戰，唔理你鍾唔鍾意都好，更何況而家有球員表態撐我地 我地係咪應該用返行動去表達支持？
我話你聽，港共政府最鍾意就係個個都好似你咁諗，然後大條道理話呢啲嘢冇人理冇經濟價值就收曬你皮，消滅呢個地方任何有助構建本土身分認同嘅嘢，到某日就再冇歌手可以唱廣東歌，再冇運動員可以代表香港比賽
你知唔知點解一直以黎香港人對呢個地方嘅歸屬感咁薄弱？咪就係因為呢度嘅人慣性睇唔起自己地方嘅嘢，廣東歌係垃圾冇人聽，本地波係垃圾冇人睇，從來最容易凝聚人心嘅唔係政治，而家影視娛樂體育文化呢啲同日常生活息息相關嘅嘢，咁當然冇嘢係可以同政治完全無關，但呢啲嘢往往更容易令一個人對自己地方產生歸屬感

藍你老母，港超大部分都黃到仆街

一齊喺11月14日香港對巴林場波為周同學做啲嘢

買咗飛！到時見！

Good

網上買定飛同埋唔好即場拎飛

［願贏波歸香港］不要鳩叫鳩屌 試著跟住一齊唱（港隊篇）

波台黐線佬 Chi Sin Lo

【悼】

波台黐線佬會喺十一月十四日球賽第22分鐘，停止打氣並進行默哀一分鐘，悼念得年22歲嘅周梓樂同學，以及一眾逝去嘅戰友。

理解有球迷當日會穿著黑衫入場作悼念，一直推動「著紅衫撐港隊」文化嘅我哋對此表示尊重。即使今次看台出現兩種顏色，大家支持香港隊同懷念周同學嘅心依然係一致。

我哋亦歡迎球迷繼續身穿紅衫，同時配上黑絲帶或臂纏黑紗，延續港足傳統。

讓我哋將悲痛嘅心情轉化為動力，為香港隊全力打氣，以勝利送別周同學。天祐香港，天祐香港人。

#香港人加油 #香港人反抗 #香港人報仇

pish

DLLM 邊忽藍呀睇過，你冚家就藍！

一齊喺11月14日香港對巴林場波為周同學做啲嘢

#153 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

而家打緊仗仲睇波？

平行時空

冇車出 多過4000當你贏

都吾知會吾會取消

埸比賽仲搞?

香港足總堅決表示明晚對巴林的世杯外分組賽將繼續進行，香港足總懇請球迷們避免極端行為。足總主席貝均奇說：「到目前為止，我們還沒有從政府得到任何信息來改變或推遲比賽。我們將繼續比賽，因為這是一場重要的比賽，我們將首次在小組賽中面對巴林。 由於社會動盪，我們當然會加強保安，但這不是我們在社會動盪下外圍賽中的首場主場比賽。」

香港足總主席貝鈞奇：「這段時間香港正處於困難時期，希望我們能為香港人加油。」

連登有球迷呼籲播放中國國歌時演唱抗議歌曲《願榮光歸香港》，並為上週在將軍澳一個停車場墮下死亡的大學生默哀一分鐘。貝均奇說，如果球迷繼續噓中國國歌，國際足協有可能提高罰款，最壞的情況是禁止香港在主場舉辦比賽。他說：「沒有人希望看到這種情況發生，因為這將對香港隊和球員不利。我們真誠地希望球迷們行為要檢點，並將只視其為一場足球比賽，而不是出於任何人的政治議題。」

你上場一定冇睇

聽日除左唱《願榮光歸香港》，唱埋《願贏波歸香港》幫香港打氣！😭😭🇭🇰🇭🇰
危難當頭，睇波唔再只係為左娛樂，而係透過足球表明熱愛香港嘅心意，同埋體現香港人不屈不撓嘅精神！
雖然呢首改編自《願榮光歸香港》嘅歌未必算完美，但希望大家都會鍾意，因為球迷一個都不能少，就好似香港人要維護正義咁，一個都不能少！
當然，喺呢度祝願香港足球有美好嘅明天，同香港社會一齊浴火重生
We are Hong Kong!! 🇭🇰🇭🇰
#香港人加油 #香港人反抗 #香港足球 #standwithhongkong #wearehongkong

出都出唔到黎....想睇都唔得

聽日交通都成問題

tui

睇乜波出面打仗

上場有冇睇新聞？

屌你咩

係到打撚晒飛機 唱兩首歌有撚用

做埋啲小動作 啲狗實好撚驚啦

仲係到自我良好

仲有 上場同而家個氣氛都唔同左啦

唔會取消？

4541 我贏

我睇完要行路返屋企

有無游水

我行咗成晚夜山

最衰今年無咗毅行者
下年試吓報名啦

有冇人知今次要罰幾多錢

有人同你講入場係為咗要打飛機唱歌？係為咗要啲狗驚？
入場嘅原因只得一個 就係支持香港隊
其他唱歌示威表達訴求都係bonus
根本入場支持自己國家隊係天經地義
唔好講到係而家咁嘅時勢先吹雞叫大家入場咁
係之前一直吹雞都冇人理咋

村短

購票通所有銷售渠道將於11月18日晚上11時59分停止售票。
球迷可於11月19日上午10時於香港大球場售票處正接購票。

路已塞 又冇車 救唔到

購票通所有銷售渠道已停止售票。
球迷可於11月19日上午10時於香港大球場售票處正接購票。